有冇adblock downgrade教學？

啱啱換新機，唔識整翻
之前條link又壞咗

係咪2.8.2 係最好用

我裝咗2.8.2，但佢係咁逼我update

你知唔知點解無人答? 因為已經無效.

自己追post